Jaká jsou nebezpečí Facebooku?  A má vůbec nějaká nebezpečí?  Proč ho používáme, když je to není bezpečně?
 
Facebook op má opravdu obrovský XXXvliv na současnou společnost.  Když někdo {řekní|řekné}, že nepoužíváa Facebook, je vypadá to opravdu divně, protože Facebook se stal častím našeho zivota.  Ja používám Facebook asi 4 roky a nemůžu si představit svůj zivot bez něj.  Mám hodně kamarádů a díky Facebooku můžu každý den být s nimi v kontaktě a vědět jak jsou.
 
Je říká, že Facebook může být nebezpěečný.  Ja s tím souhlasím.  Z Facebooku může někdo dostat vaší personalní informaci a ji použit jak chce.  Ale existuje specialní funkcie díky které vaš profayl vaše vaše personalní stranka může být prohlednuta jenom vašími kamarády.  A ještě…  Kromě Facebooku existují e-mail-y, sms-ki a t.d.  Tak jenom proto, že někdo může použit informaci o vás, aby nikdo nedostal informaci o vás a nemohl ji použit, odmetnete i jich?
 
Myslím, že Facebook má nejaké obavy, ale i když jie má, pro mě Facebook zůstane možnostem komunikace s kamarady.
